金宵大廈收視應該好撚勁

到而家都未公佈

可能收視多到計唔到

含撚啦 wfc

屌你老母

收皮啦cctvb

剩係知tvb係大陸裝落足廣告都也煲唔起套劇

冇睇過，都冇興趣睇。
垃圾cctvb

咩片黎？

第一次聽有呢套劇